外國高級五毛拍片

外國高級五毛拍片

嘩

TLDR: 香港無人無生意，示威者好可怕，又暴力又欺凌

低質論點，拍攝不錯